19歲孽子對美魔女媽媽啪啪啪4次！ 辯「她引誘我的」

新北市一名19歲男子小明（化名）從小就被送到育幼院，40歲母親後來投靠他同住，不過，母親保養得好，可說是美魔女，外型看起來約20幾歲而已，但小明竟把母親當成洩慾的工具，強逼性侵4次！他被逮回警所時，還直稱「是她引誘我的！」惡劣行徑讓警方相當傻眼。

警方調查發現，小明父母在他小時候就已經離異，雙方竟無1人要撫養他，只能被安置到育幼院，直到16歲開始打工賺錢，但媽媽突然向育幼院表示要領回兒子，因為她沒有工作想依靠兒子，所有的生活開支都靠小明一人。

正當小明剛滿18歲、血氣方剛之時，由於媽媽身材長相看起來像是20幾歲，加上2人相處時間非常短，竟對她起色心，直到去年已強逼母親性侵4次，母親受不了才向警方報案。

母親堅稱，孩子以斷絕經濟來源當成威脅，怎麼打得過年輕力壯的男人，只好照辦；而小明知道自己闖大禍後，四處躲藏，直到被攔查時才辯稱，她在家裡穿清涼洋裝，才會受不了，「是媽媽引誘我的」。由於雙方說法完全不同，案情仍將進一步調查釐清，訊後將小明先依妨害性自主罪嫌函送法辦。

old news is so xxxxxx

AV

冇圖

圖定老母

等等。。。

罪名不成立 當庭釋放!

對於個男黎講, 佢呀媽等如陌生女人, 日日有個靚女同住一間屋, 好難忍啦

好難估唔中

英明！

記得之前睇過, 以為又有新一單

上網搵一揾, 原來樓主呢篇又是2017年果單

抵啦諗住三九唔識七突然搵返要個仔養你當你係私家雞咪算有孝心囉，真係仆街果啲一早賣左老母出去俾人玩到閪都穿

勞資糾紛

硬左

有冇咁正

有冇搞錯正衰仔
𨳒你老母

佢當時唔要個仔宜家先要，唔洗還啊？

仲有一張

就係咁正先忍唔住

示意圖

仆你個街

所以咪話，台灣真係一個充滿住bitch同厹既地方，呢個地方既人成個腦除左諗點樣恥笑香港叫支那之外，就係諗住做愛，sex，做愛，外遇，偷情，同人妻人夫做愛，亂倫， 強姦，迷姦，撿屍，一有時間就諗下可以點樣屌到自己個呀嫂，堂/表姐妹，女朋友/老婆嘅姊妹，或者朋友個女，朋友個孫，弱智信徒嘅弱智女、 弱智孫女，老闆屌女秘書，醫生屌女病人，偷嘢女客人主動叫處男店員屌佢同幫佢口交，老師就想同自己個學生做下愛咁，學生又諗下點屌個大波miss，再唔係就係最鍾意做愛果時拍下片，方便以後分手再要脅下個前度做多幾次分手愛，台妹最馨同條仔吵兩句嘴就馬上搵前度傾心事，傾傾下就又做愛，個前度問佢可唔可以內射，台妹搖頭說不，但最後還是被射滿滿，所以話，呢個地方真係十分淫亂。

真圖

直頭判被告可獲賠償！
因整件案情皆可證明被告本身就無辜

快

未睇過 即扯

小明應該做左牙爺了

張圖日本人黎水谷雅子

熟痴女誘導童貞

咁淨係睇我第一張圖

咁撚正 都唔搵番條佬養

屌 d圖假架

石榴姐：阿媽？！你居然愛上自己個阿媽？！
天呀，呢種大逆不道，喪盡天良嘅事
實在太刺激啦

第1張係真

回帶洗分可恥

遺傳性性吸引（英語：genetic sexual attraction，縮寫為GSA）是一種用於描述在最初作為成年人見面的近親親屬之間可能發生壓倒性的性吸引力的術語。[1]意指在近親之間的性吸引，一般多發生於成年後第一次見面的姊弟之間，尤其是在沒有一起成長的兄妹或姐弟的一種天生性吸引力，這是雙方有着相似的遺傳基因所致使。甚至於父母與子女間也會發生「遺傳性性吸引」現象。

太耐冇一齊生活呀

緣之空##lmHaru! Sora!

用唔到 繼兒動母

兩年前

seed 呢屌你老母臭閪

觀音娜咁款

問老母你是不是欠幹的辣媽

以為依啲

之前睇過點解唔同版本嘅

新北市

請關注更逼切的逃犯條例

呢啲成日誘惑人既賤女人一定要好好教訓下
起勢咁聞佢對大肉腳啲香味
再含佢腳趾舔佢腳板
最好就一一邊踩住我臉一邊囂張咁屌我
用碌鳩頂佢腳板底
個大屁股，淫奶又大又白 格肋底又滑又香 質個頭入去索 舔到佢啲淫肉全部都係口水
用佢對淫奶同大臀肉打我臉
用碌鳩打磨拍佢塊淫臉+奶 令佢成身都充滿住碌鳩嘅雄性味道
用兩塊大臀肉同大淫奶玩臀交同夾腸同腋交
狗仔式打屁股一邊打一邊問喺咪淫婦喺咪成日故意露奶誘惑人屌佢 有家室都仲咁淫賤 再屌到佢叫老公 邊問邊大大力打佢個大屁股 再屌到佢個大屁股搖黎搖去
女下男上張腿當打椿機咁屌 最好屌一下啲淫水擠一大堆出黎
從佢背後用手托開對淫腳令佢正面咁屌 等佢自己睇睇下啲淫水幾多
中出之餘一定要射到佢成身都係精 再用有殘餘精液嘅大龜頭拍佢臉+磨嘴唇
最後塞入口等佢舔乾淨 令佢變成性奴液便器

又新北

醒未呀咁多位 收返埋祿鳩啦

老母圖呢?

Old af dude

差啲炒車

假架

快D 放低你老母，，，，，，畀我

真係好想移民去

我既重點放左落 冇工作 搵返唔要既仔養
真係屌你老母

房租必須是一次性交一年的